---
sidebar_position: 2
description: Noticias
---

# Noticias
As provas, oficinas, e Unidades Curriculares (as "aulas") voltam no dia 
03-fev-2025, segunda-feira.  
Os alunos novos poderao fazer matricula a partir do dia 24-jan-2025, sexta-feira.  
E a rematricula poderá ser feita a partir do dia 07-jan-2025, terca-feira.  

A secretaria e a escola estará fechada nos dias segunda-feira 12-fev-2024, e terça-feira
13-fev-2024. Na quarta-feira 14-fev-2024 a secretaria estará aberta só a partir das 12:00h.  
Link sobre instituições públicas de educação, saúde, e outros:  
[vejasp.abril.com.br/cidades/o-que-abre-fecha-feriado-carnaval-sp-2024/](https://vejasp.abril.com.br/cidades/o-que-abre-fecha-feriado-carnaval-sp-2024/)

Globo:  
[G1-Globo: Governo de SP declara ponto facultativo](https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/carnaval/2024/noticia/2024/02/05/carnaval-2024-governo-de-sp-declara-ponto-facultativo-para-servidores-nos-dias-12-e-13-de-fevereiro.ghtml)

As provas, oficinas, e Unidades Curriculares (as "aulas") voltam na
quinta-feira 15-fev-2024, o que foi confirmado pela coordenadora em um video de
FB postado no dia 09-fev-2024.  
Anuncio da Secretaria de Educação:  
[www.educacao.sp.gov.br/calendario-2024-educacao-sp-define-para-15-de-fevereiro-inicio-proximo-ano-letivo/](https://www.educacao.sp.gov.br/calendario-2024-educacao-sp-define-para-15-de-fevereiro-inicio-proximo-ano-letivo/)

Até o dia 15-fev-2024 (e possívelmente até abril), o horário de atendimento é o seguinte.  
Segunda a quinta: 09:00 até as 15:00.  
Sexta-feira: 09:00 até as 12:00.  

Para solicitar Declaração de escolaridade, é preciso ter ido à escola pelo menos 4 dias durante
o ano 2024. As aulas começam no dia 15-fev-2024, então o primeiro dia possível para solicitar
Declaração de escolaridade seria o dia 21-fev-2024.  
